［重申］尋晚立法會有開記招！有讀宣言！

我想講：
尋晚睇live已經見到有朋友仔
開左記招 讀左宣言！
要播 就會播
我唔想再見到有post話要讀宣讀 個感覺好似話尋晚無讀咁
我想保護佢地
佢地盡哂力 去到最後一刻 警察都到左附近
都堅持要讀 讀完先走呀！

讀左啦！
入面既人 都會聽大家講 讀左宣言

我朋友仔比唔少一位記者抄左牌
大家想有咩說話想佢托記者講
歡迎大家留comments
佢會睇哂

如果大家想再開記招 我都唔反對

想尋日有出現既人 睇一睇

［入來］社運需要進步！我有以下建議...

記招link

[文宣] 緊急，如果我地都開記招可唔可行？